民陣又報細數，屌你老母

500萬呀老闆

幾時派啊

.

認真，你有病就睇醫生，咪撚拖啦

乜撚野？

夠100萬人上街，留名每人派500萬

醫生講左佢無得救，衰在香港冇得安樂死

出少陣膠post當幫忙啦 破產佬

認真post

500萬呢